Эта команда форматирует строки стандартного ввода в таблицу с несколькими столбцами. Каждая строка ввода занимает одну ячейку таблицы. Она используется другими командами git для форматирования вывода в столбцы.

# СИНТАКСИС

	git column [--command=<name>] [--[raw-]mode=<mode>] [--width=<width>]
               [--indent=<string>] [--nl=<string>] [--padding=<n>]
